傳 iPhone 12 將推出 4G 版本，明年初上市較 5G 版本便宜

網站 Business Insider 日前引述證券公司 Wedbush 的報告，分析師指 Apple 可能會在明年年初推出定價較低，同時不支援 5G 網絡的 iPhone 12。Wedbush 分析師原本認為 Apple 會在今年秋季發表 iPhone 12 時，同時推出 4G 和 5G 版本，但最後修正了說法。

這是 Wedbush 的 3 位分析師，重新審視亞洲的供應鏈後的看法，他們認為多款支援 5G 網絡的 iPhone 12 會在今秋上市，而一款只支援 4G 的型號會留待明年年初推出。其中一位分析師 Daniel Ives 指 4G 版 iPhone 12 可能在明年 2 月推出，定價約 800 美元（約 6,200 港元），較 5G 版本便宜。Ives 亦認為 Apple 並不會因為支援 5G 和添加其他新功能，將 iPhone 12 的定價提升至 iPhone 11 和 iPhone 11 Pro 以上的水平。

Ives 認為 Apple 的 iPhone 12 定價會相當進取，從而吸納更闊的客源，尤其是受到疫情和衰退影響，他們更需要符合各個價格類別。預計今年秋季發表的 4 款 iPhone 12 均採用 OLED 面板，尺寸分別為 5.4、6.1 和 6.7 吋，當中 6.1 和 6.7 吋屬配備三鏡頭的高階型號，另外兩款 5.4 和 6.1 吋屬於只有雙鏡頭的低階型號。

來源：macrumors

唔會啦，按現時策略應該係由iphone 11代替iphone XR，然後再減價

痴L線，講到6千2蚊唔係錢咁

正解

oled本身都唔夠LCD好用，耐用，慳電
而且又黃又唔清
仲要6千幾買部低階版低像素oled機
簡直係比錢虐待自己對眼

啲專家食屎啦
Apple快撚啲出新機 等住換機

5G plan平咪買5G電話囉

早知買apple，唔買xperia1 ii。中撚哂伏

4G版會唔會慳電過5G版？
以前3G升4G差好遠
可以睇youtube
出街apps更新都可以即刻更新

但係2020/2021升5G會多左d咩

中咩伏
Sony 個post 好多人滿意 又話部機好賣得

平民而家真係無需要用5g

好賣得就應該周街都有套買，問親啲鋪頭都多都話無。同埋sony啲機好唔穩定，伏撚到

硬件應該係正常
係rom 成日都有bug 起碼出完新機過3 4個月先正常使用

希望啦，過多幾個月都仲係咁。sony真係食得屎，個電話部門可以汁左佢

但要等到下年喎

多咗5G logo，仲會成日收唔到

唔係話識自動揀4G5G
點都會好過依家嘅4G嫁咩